由細到大都覺得鍾意靚仔嗰啲女人好膚淺

都係見人哋靚仔就腿張開
比人中出
我反而就咁睇樣反而覺得識跳舞嘅女仔好吸引

你up乜7呀.....

即係樓主冇女

我反而唔明有d廿幾歲，思想應該成熟少少既靚女點解會俾唔係靚仔，又不學無術既老mk溝到

唔通鐘意毒柒嘅樓主咩

我依加冇，單身可以聊下女

唔好咁話自己

你中文理解有問題？

你最尾個句麻煩解釋下，同你topic有咩關係

定你表達能力真係有問題

Real

我意思姐我唔一定睇樣：我揀另一半

我剩係知你有未期語癌。。。。。
小學有冇做過重組句子？？